學生資助處究竟點運作,第一個學期就完仲審批緊

痴撚線

想問下 學費唔係sem前交咩？
Sem尾都未批到 咁班窮撚學生當時邊有錢交？

deferment

假如真係窮冇計嫁

個個都有錢

same

學資處班人老母俾狗屌

打去問啦

最遲可以defer到幾時
如果最後唔批，要幾時交返

打過,乜都話要主任決定,等咗兩個星期主任都未打嚟